無線新聞，分化港人！張超雄事件!

先姑勿論張超雄做法岩唔岩，但你睇下無線居然只提佢提交『逃犯條例』法案，但係對排除內地隻字不提......？

我正式宣佈，TVB係最大三毛黨！！

抵制TVB係抗爭運動嘅支線！對抗分化三毛黨既支線！請即follow，抵制TVB既廣告同活動！
Facebook:

TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊活動行動組:
TG channel:

一齊抵制TVB，對抗三毛首腦！

新聞link
tvb:
I-cable:

CCTVB del左post, 補番cap圖

推

721 對準政權 五大訴求

CCTVB: 不嬲做假新聞, 正苦都係我既人, 咁又點

push

push
cctvb真係大毒瘤嚟

CCTVB